點樣去除毒撚格？？

同人講野會逃避眼神
發現人地講野望住自己會周身唔聚財
俾老師叫起身答問題會紅都面曬
想哭

同你差唔多
重刷

我成日覺得自己講野好𤓓

去叫雞 拎番啲自信 啲雞一定會讚到你飛天

留番俾你

帽提喇。。你估樓煮未試過？人哋唔做佢生意。。。。

減少每日開一po既習慣

無屈

我無開過一排 咪又係咁

係獨
唔係毒

明明係獨
點解會毒
孤獨亦是浪漫一種
隨心丶隨意，舒服便可，冇必要改

到頭來咪又係因為肥

自信問題 上網學下點改

冇㗎喇

死咗條心佢呀

我哋基因咁就有問題

Say the following to the girl you fancy: All I want for christmas is you. You melt me faster than a snowflake.

Wishing you a holiday season full of warmth, love and family!

u have why no wish me?

投胎

你木可能架啦

我都想知
玩交友app就算傾得正正常常都可以話斷就斷 只可以話唔識口甜舌滑係識唔到女友

wish you were gay